大市今天穿左100天線, 根據過往統計, 已經有高達7成機會是熊市來臨

大市今天穿左100天線, 根據過往統計, 已經有高達7成機會是熊市來臨
另外牛3特徵: 大市創新高(已突破歷史高位), 新股上市大賺(如閱文), 交投活躍(成交量高), 股市氣氛熱熾(身邊有人講股票), 滯後大型股都被推上(內銀), 上這些特徵, 高達8成機會是熊市來臨

我不是神, 可能我會錯, 但根據過往統計, 穿100天線是相當危險訊號, 而且另外有若干特徵, 危上加危
就算明天單日升番, 也可能是熊市繼續, 因為熊市也不是日日跌, 跌3升2咁向下

請投棄之前大市向上時貪婪的思維
一切已經截然不同了

頭先又話8成

落棺sir出手 便知有沒有

撈貨了

樂觀Sir

入市信號

屌你止晒蝕先黎出山

多謝落棺sir

睇你點睇熊市，如果你覺得 2015 年果幾個月係熊市，咁都算係。

但如果你覺得 08 年先叫熊市，咁就唔係。

2015年果幾個月都跌穿左100天線
其實好多股從高位, 跌左5成以上

又黎.....

熊市如果繼續持貨/繼續貪心, 後果可以很嚴重

溫和熊市, 股票從高位跌5成以上
嚴峻熊市, 股票從高位跌9成以上

即係等多陣可以撈底

係時候入貨了

樂觀蛇好波

你地想撈貨便撈貨lor
現在跌勢連250天線都未穿, 只係強而有力咁穿左100天線
代表仲有排跌

熊市, 你地鍾意咪慢慢撈貨

收到 all in層樓加put

咪鬼PUT, 跌得勁代表有機會反彈勁, 夾死你

短線嚟講，反機會達九成，而且會反彈至少幾日。

但千祈唔好高 J，相反係出貨良機。

之後會再跌破今日個位。